琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

琴晚發夢去左沙田源禾路前線幫手，大家都各司其職，慢慢築成防線。本來我只有口罩帶住，後來有絲打幫手包保鮮紙同傳個眼罩我，真係好感動。

後來得知我地已經被班犬包圍緊，就開始討論對策，最後係決定退到十字路口。大家都開始一個傳一個咁叫人向後退，退守十字路口。其後發現沙田公園有堆防暴，咁大家再次呼籲向大會堂方向退。其中有部分手足好激動就話停留係前線後小小班手足，話你地後面唔退後d，前面係唔會退，同埋話前線想黎個hit and run 。係依到我想講返，其實我地成堆手足都係想前排手足一齊退，一個都不能少，希望最前線既手足理解。然後傳遞訊息既手足唔好咁激動去話自己友，分分鐘會話走左個堆人，希望大家明白。

其後防暴係公園行出來，有位女社工站在前線幫手拖緊時間，我跟著大部分手足沿住旁邊天橋上去沙田中心。上到去之後大家都叫仲係下面既手足快d走，係果刻已經係兵荒馬亂，周圍都係防暴。有班手足為後面可以走到上商場，仍然決定係大會堂前面堅守，隨後無幾耐班防暴仲舉撚左黑旗。另一批防暴更係向沙田中心推進緊，大家就跟大隊由天橋行返落大會堂集會位置，有部分手足就入左新城市廣場行街。

諗住可以鬆一鬆個人，抖一抖。點知新城市廣場入面傳來消息話封左火車站，仲出埋胡椒噴霧。我即刻上去商場支援，去到果到已經有一大堆人企係火車站前面要求開路，而商場入面上面樓層都滿佈圍觀既市民。大約幾分鐘後，後面突然起哄，原來有狗係後面上左黎。有手足立即出擊，而上面都有好多雜物飛向班狗，班狗唯有退到一個窄位。如下圖所示：

擊退班狗之後，全場歡呼吶喊，士氣高昂。無半分鐘，另外有大堆狗上到黎支援，不停向我地揮棍，我地只好迅速往火車站退。但係火車站班仆街只開左少少位比我地入去連城廣場，仲要逼我地向沙田車站圍出口方向行，但係出口果到有成堆防暴係到守住個出口。另一方面後面班狗揮棍亂舞，棍棍扑頭，逼到我地卡死哂係一個位，仲要發左癲咁係咁扑人頭。個到我目測有成幾十人夾成一堆，有男有女，差d抖唔到氣，根本班狗係想我地死，屌哂佢地老母。仲要一大堆傷者係哂到，完全無位比佢地進行急救。

最後有班社工組成人鏈幫我地開路比我地入火車站離開。真係好感謝佢地，唔係既話我地應該焗到暈哂係到。
下面兩張係入到閘後影既，因為之前太亂太亂無得影。（全部無證嫁）

上到火車，我都幫手頂住對門等齊哂班手足上車，係我面前經過都有幾個頭破血流或者中哂椒。

黑警我真係屌哂你地老母

原諒我太遲出po,因為實在係太攰啦。
依個夢好真實，有假我死全家！

後面果到發生既事,好似無記者影到,唯有開PO講返比大家知,真係想逼死我地!!!!

黑警死全家

下次blur樣，加密，好好休息

張圖我係01見到既,sorry,下次我會整返

個女社工係咪保護住四眼妹唔好俾狗搞嗰位？

仲有唔記得講班防暴係個出口到仲要舉黃旗,屌佢老母,根本無位企,後面班狗又要推。

我都發咗個同你差唔多嘅夢

影到義士想點撚樣啊屌你老母

連城廣場發生既只有當事人知,記者都影唔到

人地講撚左係香港01搵
睇字喇屌你老母鍵盤戰士

其中一位啦

我再次道歉,好對唔住

唔好推，發夢都有相一定係鳩噏
發夢點影相呀

夢遊

屌你老母黑警

係囉,黃旗果下真心燥

開post 其實都有責任再blur 樣

推下post 先

Thanks for sharing your dream

自推

推

手足好好休息

出嚟咁多次 係都要人提嘅？

死全家呢d野唔好笠亂講呀
d quota留曬比班死克警架

十字路口d人話中間退前線就退
嬲撚到我
前線都未走係咁叫人向大會堂方向退留位比前線手足
明明已經勁多位
走到勁空
前線一望返轉頭應該會心寒

係啊,所以我都希望前線要明白我們中間既都會擔心佢地,而傳訊息既唔好咁激動話其他人。
因為我都聽到嬲嬲地

推！比多D人知道真相！

樓主多多保重，好好休息，唔好再發惡夢

仲有21

巴打辛苦了 多謝你對香港嘅付出

手推

扭

叫連老del post啦

唔怕啦

其實真正be water是遊行完結即散，再迅速去第二個地區自發集會，使克警疲於奔命

有手足會覺得唔甘心,唔想走,要慢慢說服佢地。

師兄我個夢入面 十字路口同你一樣上平台 跟住入左新城市 突然有消息 就衝去火車站 衝到去果陣都未打 好彩大家聞到味 開始上番裝 跟住就開戰啦 我係3期通道走 落天橋行去大圍
大家無事就好

我向3期方向走 好驚新城市剩低既有事 好在火車走到

另外L位我見有班無上平台 退入街
果班係咪後期衝出大埔公路果班?
不過L位上到平台都好兇險 狗已推到平台
落橋位有狗 不過狗無block橋

我唔熟路,只係識入火車站,所以大家下次真係要認識下D路線

反而十字路口個堆守左好耐,唔知個班手足點

推 辛苦晒手足

po乜撚野樣

我係01見到既,快手拎左黎用,SORRY

唔講以為自己出post

黑警無一個係無辜

我起身見無人分享依D夢,咪分享下

巴打6.21 見
早啲訓啦

睇完陳雲個post ,金鐘呢個位置咪好不利

想多D人睇到,推下POST

【置頂】721前線需知

醜惡黑警

沙田單野真係要調查清楚
唔知民間有冇咩方法做到

發夢聽到枝旗係示威者舉

up

琴日真係唔知講咩好
我由差館睇撚住出防暴到上橋
到最尾圍撚晒
之後真係要小心
見到冒警真係捉左先

多謝巴打 我會休息下 最窩心嘅係 有人叫我
女仔就去後面幫手 唔好係前面
我都好想幫大家手 各位巴打 真係要小心
一個都不能少

你都要休息下 開頭打到班狗真係好開心
無諗過之後會搞到咁

我都盡量保護女仔先,逼埋一齊既時候我都叫人讓多少少位比班女仔抖下氣,我地男仔高D就無咁痛苦

辛苦曬巴打 唔好有事 萬事要小心

有一下士氣高漲,之後馬上大難臨頭

嗯,我會小心既

推比多D人睇

幫

班死黑警只係想打人報復！

玩困獸鬥，呢班陷家剷，生仔無屎忽！

大約8點零9點係大會堂對出既空地，聽到同樣既信息，要後面退d等前面有得退。

走到去大會堂之後冇耐，大會堂既人已經話當時警察舉緊紅旗。後段走入商場，到10點已經話火車站封左，留係商場冇耐，起碼2隊既防暴入哂商場，周圍走趕哂係商場3，4樓既人。

大會堂不反對通知係11點，但後面公園有狗，前面商場有防暴，附近幾條街封哂，前線舉緊旗就等11點做野拉人。

唔該所有警察係錄影向公眾交代果時錄埋隻錶，証明所有野唔係一個佈局。

2樓3樓班市民係咁叫人退 唔少佢地都係第一次見咁嘅場面 佢地唔明前線果種決心 而中後方班人 受唔住上面群眾壓力
但係唔怪得佢地 因為上面部份人有助攻
利申 聽朋友講

黑警痴線
簡直想殺人

[Cosplay] 得黑色背心，純灰色T同埋證件套？

push

搵班戰友去不太近又不太遠的別處集會先，然後呢度要人喎，咁自然有人來㗎啦。記得克警上曬裝就走啦，真回家又好去第三度又好，尊重前線決定

前線巴打多謝你你值得一個讚

盡力而為啫

推比多d人睇

推 紀錄

係 個個位真係超癲 但一個記者都無
完全無預過班守入閘位既狗會突然散開拉人打人

好似係不停有人穿梭前中後 叫後面啲人退
後面退後左 但中間班人唔肯郁
TG又不停話前線想退 但無位退後 叫大家退後少少
訊息勁混亂

嬲到爆

我都係 望住啲人比狗撳低砌

係，入夜之後開始已經亂亂地

好想搵到有人拍片紀錄低個個位置 班狗真係癲撚左 明明已經入緊火車站個閘
突然成班狗散開捉人

Push

太逼太突然，應該無咩人影到

班黑警block撚晒所有退路
發夢果一克在場所有手足都係想同班黑警係新城市同佢死過
個個眼神都好有決心

情況環境所逼，果刻我都預定要戰鬥，戰意高昂。證明大家心態提升左，唔再係唔還手既形象。

係，果畫面好慘烈 嬲到仆街

便衣個班撚屌
我屌晒佢地老母呀

死警犬

發個咁辛苦嘅夢後要多喝水好好休息

篇文後面還好 前面真心on9 dllm唔好再諗拉埋最前一齊走然後be water光環啦好嗎 全部即刻推啲防暴會即刻衝上黎清架 最前個啲要幫手殿後 等後面走左一大半先走架 次次都有啲on9仔扮勇武由大後方走入黎話一齊走 屌你唔走我邊有位走啊 同樣你地走左一大半我地自然識推 乖啦 聽前線講啦 好攰啊

利申71之後屌自己友多過屌狗 可唔可以用下腦同埋放棄攞光環 仲要我發現想講野原來唔識用腦 企樓上有大聲公就得了 比自己友屌咪用laser射9佢

推 辛苦晒

推推推推推推

發惡夢真係好辛苦 樓主保重

無諗夠要抄 往死裡打突圍 新城市大把路
they can't kill us all

新城市之戰 手足真係好正
左中右3路手足 仲有上一層既手足

佢好似話封左公園果邊既新城市入口 如果唔係大把手足街坊可以湧入黎增援

我唔想再發咁既夢
因為太撚恐怖
唔想有任何一個手足有事
而且極多小妹妹得個口罩就係正火車站口

因為無諗到會係衝到入黎商場清，大部分都係得口罩

追究到底

push
下次大家一定要捉實身邊既兄弟

All cops are bastards!
=============
一人一句影響警察戰意嘅說話

幫推

沒有一隻狗是無辜的

我淨係知聽講中間係咁比前線屌話我地割蓆分化
大哥家陣講晒比你聽有人後包要轉位
點解成日都上晒腦死都要戀戰
有街坊幫手又走去屌街坊

係啊,前線真係唔好留戀太耐,Be water。
我自己由前線退後少少,之後又有人屌話退遠D,前面無位走。大家兄弟手足都係想一齊走,互相照顧,又唔使屌人既。中間D人聽到可能會嬲到離場。無謂攪到咁

街坊真係幫左好多,無佢地差好遠,由其我地D唔熟路既人

街坊指路 請飲水
派衫 親自路行
帶返樓下再後門出
仲有特登係橋行黎行去頂路既故仔
我都聽人講過

最主要係指路同埋做哨
無依D街坊真係走唔到咁多人

沙田友真係好野,值得表揚

太亂，周圍都係戰線，影唔到咁多。發過夢會明。

師兄, 明白你上左前線, 都真係辛苦你
明白呢D經驗會好想同人分享
但見你好多POST都係咁推
其實呢段時間D資料POST真係海量咁出
不如留返D機會俾其他更有用既資訊?
謝謝你既付出, 好人一世平安。

多謝巴打 沙田一役真係要引以為戒 完全係困獸鬥 呢樣野絕對唔可以再發生

so true

想比多D人睇到D新聞見唔到既野,同埋希望前線部分人員同後面可以溝通得好D。

有好多野,除左紙上談兵之外,經驗之談都好重要。

仲有班狗想逼到我地人踩人,抖唔到氣,依D係鏡頭上面見唔到既。只有同夢者先明白當中既危險同憤怒

仲屌老母?
拎起武器吧

成個夢最令人感動係呢句：
黑警我真係屌哂你地老母

一早已拎起

唔好提喇屌,好多記者比狗閘左響沙田中心唔比走

因為情況好嚴峻,差D人踩人,棍棍扑頭,真係好嬲

班狗一早有預謀,黑警死全家

發夢見到狗準備清場 當時已經知道全部圍哂 十字路口迫入大會堂 斷文化博物館方向後路 但係現場好似完全做唔到反應咁 資訊接收 傳遞都冇效率 同埋真係好慢由狗部署包抄到行動 現場既時差係慢左30-60分鍾做判斷
呢種時差有人講成戀戰 但實際上係現場混亂所致 搞到最後比人圍哂

喺金鐘果兩條橋嗰度制空

Ching me am with you

吹雞今晚8點沙田新城市！！！！

今晚見

其實好早就已經知道被包圍,只係打算先退到十字路口先,然後再守係大會堂個條路到。只係講退守好耐,而有部分前線仍味後退,及想收回前線既物資(例如鐵欄個D)所以攪好耐都係十字路口。

所以前線手足真係要be water ,我地打既係遊擊,唔好太執著於鐵欄果D,該退後既時候,就要退。我地係會等埋所有人一齊走,所以大家真係互相溝通多D,體諒多D

制空好重要

各位手足21號再見

守高位都要小心變馬謖
商場果d高層掘頭，無位走

所以要有全套配合，例如天橋可以通往幾個地方，唔好單一出口

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選香港警察，專守廁格無天無法，專責打壓濫用私刑，猶在賊營毫無紀律，捉你入獄欺善怕惡，記者都喝

發夢同巴打大部份差唔多 成堆狗衝上黎支援果下成班跑左去連住偉華同新城市果條路 窄到人踩人咁濟

巴打

真係想我地死啊,屌哂班黑警老母

最撚on9係 入得新城市果班好多已經dum哂gear換哂衫 唔係個個敢還拖 還得手都係真勇武

樓主 無可能死全家 我保證
黑警先死全家

係啊，上去沙田中心既時候已經棄哂。
不過果個情況，得返把遮都照要還手，自衛都要。

黑警一早留哂位

黑警無一個無辜
過街老鼠屌你老母

八點新城市

黑警俾狗屌

必須

各位21號一定要出

真心ON9,交稅比佢地打自己

啲警察真係越嚟越離譜，係呢個政權逼到市民作出反抗！我發夢沙田呢日都係現場 你嘅夢境同我個夢境九成相似
社工做嘅嘢係抵讚👍🏻我都係其中一個冇戴口罩企喺最前嘅社工

7.21.金鐘見

721 出黎吧

多謝你地社工既協助,無你地既話後面一定入唔到火車站
請受我一拜

班警無性嫁,癲狗咁樣係咁咬人

終極一戰